- Autenticação
  - O usuário pode acessar o sistema?
- Navegação
- Seleção de parâmetros de escopo global
  - Como seleção de filial
- Avisos em uma tela principal 
  - Não sei com que frequência isso acontece
- Listagem
  - Ordenação
  - Filtro
    - O filtro influenciaria no cadastro, ao chamar o cadastro para um novo item a partir de uma listagem filtrada os parâmetros do filtro se aplicam automaticamente ao novo item
  - Busca
    - Apenas rola pelos resultados desejados
  - Chamar uma regra de negócio / Wizard
  - Exclusão
    - Confirmar
    - Outras coisas que precisam ser excluídas junto (como itens de uma nota fiscal)
      - Talvez este item se enquadre como uma regra de negócio
  - Abrir lista de filhos
  - Visualizar o registro pai dos itens de uma lista
    - Tela apenas para visualização do registro?
  - Seleção de campos visíveis
  - Persistir informações dinâmicas
    - Ordenação
    - Filtros
    - Campos visíveis
    - Resetar estado da listagem
    - Resetar estados de todas as listagens
- Wizard / Regra de negócio
  - São operações que fogem ao CRUD proposto aqui
  - Uma seleção de várias operações possíveis
  - Passagem de parâmetros para uma operação que recebe muitos parâmetros
  - Mensagem para parâmetros inválidos informados pelo usuário
- Campos do cadastro
  - Todos
    - Tamanho em tela
    - Valores default
  - Texto
    - Limitar o tamanho
    - Validar (dígito verificador, como o CPF)
    - Máscara
    - Quantidade de linhas
    - Autocompletar
  - Inteiro
  - Real
  - Monetário
  - Temporal
    - Todos
      - Seleção por controle visual
    - Data
    - Hora
    - Data/hora
  - Booleano
  - Três estados
  - Relacionamento
    - Selecionar uma linha de outra tabela a qual esta possui FK
    - Selecionar várias linhas de outra tabela filha, que possui FK para esta
  - Conjunto fixo de valores
- Cadastro
  - Dar mensagem de erro caso algum campo esteja inválido
  - Cancelar o cadastro
- Relatório
  - Campos calculados (quantidade x valor unitário, por exemplo)
  - Agrupar linhas
  - Ordenação
  - Campos agregados (soma, média, quantidade, etc)
  - Filtro
- Entidades cumulativas
  - São coisas que nunca são alteradas nem excluídas, é necessário manter o histórico delas
- Funcionalidades transversais (aspectos)
  - Tratamento de erros do servidor
  - Controle de transação
  - Segurança
    - Acesso
    - Tempo de sessão
- Feedback em tela para operações assíncronas
  - Com mensagem de sucesso/erro
